var questions = [{
	"question": "3 + 4 = ?",
	"option1": "'4'",
	"option2": "'8'",
	"option3": "'7'",
	"option4": "'10'",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "13 + 8 = ?",
	"option1": "23",
	"option2": "44",
	"option3": "21",
	"option4": "10",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Budi membeli permen sebanyak 12 butir. Lalu, Ani meminta permen Budi sebanyak 6 butir. Berapa sisa permen Budi ?",
	"option1": "10 butir",
	"option2": "6 butir",
	"option3": "9 butir",
	"option4": "10 butir",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "13 x 4 = ?",
	"option1": "54",
	"option2": "33",
	"option3": "45",
	"option4": "22",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "22 x 6 = ?",
	"option1": "78",
	"option2": "102",
	"option3": "124",
	"option4": "132",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "Ibu Budi membeli Anggur sebanyak 120 biji. Lalu dibagikan kepada Budi dan kedua adiknya. Berapakah banyak anggur yang didapat oleh setiap anak ??",
	"option1": "50 biji",
	"option2": "20 biji",
	"option3": "40 biji",
	"option4": "25 biji",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "238 - 115 = ?",
	"option1": "234",
	"option2": "123",
	"option3": "121",
	"option4": "100",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "467 + 238 = ?",
	"option1": "665",
	"option2": "772",
	"option3": "802",
	"option4": "705",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "23 x 26 = ?",
	"option1": "348",
	"option2": "867",
	"option3": "598",
	"option4": "450",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "138 : 23 = ?",
	"option1": "8",
	"option2": "12",
	"option3": "6",
	"option4": "4",
	"answer": "3"
}];